FIFA 19 Pro Club討論區

隊波4條友 啲波無論高定低波次次都俾對面AI搶贏 自己隊AI慢到仆街俾人輕鬆迫甩 完全組織唔到運唔到波上去 一係就自己派大膠傳俾對面前鋒or解空氣圍
守波嗰陣就個波點踢都落返人地腳下 一係俾人輕鬆硬爆

到底有咩方法改善

唔好亂按電腦call波, 90%電腦傳失都係隊友亂咁call 波

有any
但每次㩒AI準備傳波or 轉身都俾人輕鬆偷波

遇到同樣情況 留名學野

琴晚打到燥 有2- 3場係8x分鐘
明明2-2 or 0-0，一係俾人20幾30碼 一個遠射直飛死角
一係個波tackle/ intercept幾次都仍然喺對方腳下 俾衝到入禁區直接入波

cam 係咪有bug, 瘋狂扣分

有無隊收人一齊玩下
今年d frd話唔玩

試過41212 cam 會狂扣
4231 cam 就冇事

瘋狂中柱 完

你咁介意啲分既唔好回防啦
企岩位就冇事

人多對人多, 電腦開龍門球先無解
對面實最少3個前場釘死你3隻後衛搏, 中場1個攝住隻前鋒唔比佢頂
永遠都係開比對面隊拿到又捱打無限LOOP

做Any嗰個人仔已經打CDM/CB
諗住可以增加防守同組織 都carry唔返啲垃圾AI
DLLM

迎波+唔好夾硬向前
好多人亂咁through 今集AI反應好快 實block你

等updat 啦，實改 依家proclub 班AI 太假，為傳而傳，反應過快

其實前場打Any會好啲，多個人夾波
防中打any始終差少少

係撚

今集做any唔易,d電腦能力值廢到喊
由佢電腦自己彈彈波仲好

唔用any好d

易過中龍，成日中柱中眉

中左bug
每踢完都彈句發生錯誤 加唔到能力點搞

前場無支點 下下靠直線真係無得打

兩閘經常發波瘟

唔係撚

18 都係咁啦 cam 回防一定扣

冇錯 如果防中同後防都係any控晒會好吃力，最好一個真人防守，any前同埋一對中堅

其實我係打前鋒, 幫隊友問下

同埋唔關回唔回防事
佢話指示係咁叫佢跑去lm 個位😂

今集電腦ai 勁到爆喎，好過前幾集弱智級

大家個gameplay camera 點set?

聽你咁講
係個any廢wor

del 左隻人仔
再唔得del game重裝

電腦畀玩家搶個時護波，搶玩家波都OK
射門直頭係勁
衰在瘋狂彈彈波，從來唔hold波
Call波前，已經懶醒傳咗畀你

今集ai入到波好大進步

上集已經經常自己派膠 今集仲會成日自動回傳比玩家
至少有一半都係電腦自己派膠就真

呢個真 搞到接果個直接傳走左個波

講扣分 打433左右翼扣得最撚癡線

準備邊線落底1call 我就將個波向前篤走咗

去返FIFA 18 Pro Club 討論區 ok?
今集電腦好左好撚多囉

笑死 不願面對

個人評價 - 盤球 有bug 計唔到數？
5場都 0次，明明skill move扭臭

開龍門球去到人後場唔當越位

有無高手教路
如何成為一個高分cam

美斯都要教

屌我又係咁 del咗個人仔都唔得

今集無得㩒實r2屈速
AI d防守實追得切
進攻試下慢慢搓波
用多d X傳波 少d三角比走位波

有冇見過啲咩狗閪隊要小心？

企靚位冇人mark 先call
佢地d one two 咁勁使q 9 call

笑死 繼續瀨電腦廢 不願面對自已廢

冇得教
講天分

收左幾多錢

我又係

大腳early cross去遠柱難到到仆街
好op

今集電腦好左好多

球例上係唔當越位架 我都中左招然後上網search 過...

頭槌玩撚哂

但咁樣邊有得打 唔係player去mark下下比人單刀

今集電腦好撚醒
上集慣左自己要call波 而家走岩位就會傳
但都因為咁成日㩒多左下踢走左個波

要一段時間習慣返

想入波個人仔set 高啲頂球易過借火

斬到咁遠？

試過2次, 咁岩自己隊推前左, 後防4個係中圈, 對手前鋒係自己陣地

我寧願佢好似18咁call先俾 好過依架唔call就交

姐係斬到人地禁區頂？

有冇自由身又成日玩到既球員搵隊

唔係要斬果刻, 隻前鋒唔過半場先冇越咩?

死球龍門球冇越位 同界外球一樣

尋晚已經見到兩隊用呢招

係 求奇一個標前
其他後上 最慘係電腦無得郁去mark要player自己較人返後

今集d走位高波難mark到仆街
加埋ai閘永遠唔mark人
次次都比人爆死兩閘

Ex7actly

尤其邊路傳中鬥湧果陣
電腦中堅就算攝咗前面，都好易俾人從後升起衝頂成功

一加速推波就會啟動後追模式

尋晚遇倒一隊唔知點解佢可以幾個人都著住龍門波衫，帶住頭套，著埋長褲

位置set gk

撳入佢隊波度睇佢位置又唔係gk,幾個無帶手套嘅龍門喺球場上踢波,果隊波叫ngakchins

有冇人一齊整

琴日有隻勁大隻既人突破左我對proclub理解

佢地87分鐘贏緊一粒 佢地踢左個波出界彈返入場
跟手佢單手執起個ball死都唔掟返出黎
比佢hold住個波hold到90分鐘

我有晚都係咁 同frd打左三四場 場場完場都係咁無點加

我無理到繼續踢 第二晚開game多左5點

Yes

真
玩翼90速度跑到成個中堅咁

走到幾遠都開到？

屌你老味電腦真係醒左好多啊,一比波佢即刻回傳
收左幾撚多錢做打手啊
咁撚閪on9都可以話九成都係玩家錯唔關電腦事

想問下職業球會點樣其中一個玩家控埋電腦？

打any不如咪撚打pro啦

一黎any辛苦,+唔好玩 好似控緊全隊中國隊咁

二黎對面唔爽

利申 最憎any狗

Any

有無人想而家玩，賺吓skill point？

對面有Any先好玩wo
多破綻，除非條友玩到好撚勁

打online都要對電腦

agger
打any玩乜撚野pro club
pro club原意就係一個人控一個,要隊友間配合
打any不如番去打season啦

今集電腦醒左，識入下波，兩條友都唔駛打 any

我做中堅成日後發先至搶翻個波

我 182 打中堅反而覺得攝前真係九成頭鎚贏哂，企位岩除非身高差好多

今集電腦d射波勁過哂d人
懷疑佢地下下都綠色timed finishing

以前電腦防守派膠我都有得包，但佢個位空哂比佢射唔中龍真係嘔血

Btw 今集電腦防守好差咩？我日日打四個鐘，感覺派膠都係一兩球。我依家踢中堅可以好放心成日上前殺波

今集電腦防守算好左 反而好撚怕自己中場有電腦 d鳩彈一黎料快到完全反應唔切

琴日先比電腦連續兩場入own goal
又成日on99回傳 你望下上而條片 我特登傳走佢又諗都唔諗塞翻比我

鐘意即彈我已經慣左
唔當係派膠一部份

bug黎

我都中左 今日夜晚先係咁 右變左

電腦一時好勁一時就廢到燥

啲進攻傳送快到好似巴塞咁，一時連屎都不如鳩傳唔走位

啲防守就算啦，垃圾到

仲有自己個人較到幾大隻都好，都係冇身位可言比人一拍就甩

有無隊收人？
踢既位上至前鋒下至防中都無問題

總結下今集遇到幾多bug

1. pro club死球 迫你用相反腳開
2. pro club free kick條線成幾十米長
3. pro club十二碼輕輕禁一下已經大半條bar
4. timed finishing 條bar時有時無
5. 傳中輔助自動熄
6. 向前r2跑會向後cup
7. 電腦射波勁過哂player

新on9野

1. 龍門唔再無敵 但會照以前18咁撲 一堆波接唔到
2. 經常接波會控甩 玩pro club電腦後衛會因控甩而own goal
3. 接高波同人爭緊位會直接跳都唔跳
4. 電腦會亂鳩即時回傳 無論有冇叫
5. 電腦會懶醒傳波 禁左要波就仆街
6. 電腦射波勁過哂player

電腦一黎料就會ab兩個瘋狂互傳 傳到有人叫或者甩為止

今隻電腦閘真係癡線
永遠失蹤人口咁
次次唔知去左邊

仲要冇得較穩守突擊 真係吹9漲

btw今集好似用咩位同幾高幾重都係同速度

傳中今集先好，唔會尻斬都有

接高波除左爭位，仲要睇你爭到個咩位，有陣時比人壓住梗係跳唔到。把握到個先機食哂最岩個位，我九成可以頂翻比自己友

電腦射波勁過人先好，唔再 mark 死真人，我防守好玩好多

傳中冇左輔助係講緊斬哂出界 你可以開設定出黎睇下自己有冇開
頂頭鎚傳波緊係得啦 角球成日到位都唔跳咪揼春
最慘係最高最重升爆力量都要比人禁住

真係未試過斬出界
今集角球除非187 或以上，唔係一定要走住頂先有機會入，我182 高，上集角球頂入左超過 100 球，今集先入左兩球。仲要開角球個個開得好

上集我都係六月中先開始玩，玩左兩個星期先掌握到點入角球，今集明顯無得屈角球我覺得都係好事

未試過斬出界證明你無中個bug
同個fd打左成年18 係得今年佢先會斬到個黃圈係界外
我玩中鋒由上年九月玩到今年九月 一直都set 187高頂
我想講既問題係上集頂唔中都會跳左先 今集係直頭零反咁款
同埋我有fd set 198 113kg都比個米七禁住 咁樣合理咩
如期話難左頂冇得屈 不如話變左講運 睇下電腦幾時爆神力幾時唔爆

不過佢咁樣整反而令入波成功感大左好多
btw琴晚計埋dropin比後衛入左四球own goal

比個矮d 壓住其實合理 ，踢真波對住 d 高佬我都係咁做 ，高度係輔助，走岩位先係關鍵

其實傳中我有揀哂方向去近遠柱中間定禁區頂

今集頂波好易衝頂咁
以前衝頂都lock唔到係你隻人跳都唔跳
今集衝到埋去下下都跳起頂到

尋日禁區頂角球
自己做人牆 對方射完晒之後
幾個做人牆既player 繼續bug 左做人牆

所以角球我都係玩倒掛算
pro club次次個禁區都塞到痴線

呢個我認同 on 9 ，我打中堅，個罰球唔係正中間，捉左我同另一個高既人去借人牆，比人任頂

我個場直情個波救出之後彈去中圈, 人地再攻返黎
我同隊友都仲係企係門前做人牆 點左穴咁

有冇網教點整人?
新玩唔多識

打咩位？
youtube大把教學 但玩玩下就知點先岩自己

仲要睇想整人樣定咩先，其實身高就 2 尾或者尾最好，磅數其實可以一路求尻其 tune

今集L1三角太屈
有方法一定lock到俾自己友

UT tutorial 第一場就已經嚟料
對面傳中高波, ai龍門無乜壓力底下完全唔跳起用手接波
跟住就被電腦入

btw 今集pro club傳中成日唔夠力, 角球都係, 可以點搞

係
d高佬去晒做人牆, 走又走唔到, 人地一斬就係咁先

咁咪仲屈，我無方法都成日比到

今集都 early cross 斬遠柱，點無力？

想問下點解玩咗成50場，rating由7點幾至9分都無skill point賺？

你玩drop in?
要打club先有skill pont

drop in唔計，你係咪玩drop in?

Oh...thanks
因為係澳洲無club入

點lock?

仆街要較到16x cm 6x kg先可以有90速
盤球幾矮都仲係卡係90 靠升lv應該最多只可以升到一兩點
ea係咪特登唔比人做屈速矮撚

BTW 招新fake射玩單機加勁多速 去到pro club加得勁少

最撚憎ai亂鳩解圍同懶鳩叻撞牆

今集電腦咁撚勁都廢
你比到波佢至少自己兩個電腦打one two猜散你兩三個人
射波又勁到癲
今集真係考你自己個人識唔識踢波
跑得慢左 組織同走位就要好左
自己諗下真人踢波係咪勁個啲啦

今集d電腦好唔聽話 試下少人玩就知
琴晚有場有幾球單刀叫極都唔肯傳 望住兩個電腦互猜

射波由屎級buff到去神射手級
但派膠方式亦變得更多元化

之前有場咁，玩到燥

左右閘長期失踨 叫波唔比自己係到猜夠三四球 冇叫又懶醒比搞到玩家踢走個波 無論玩家有冇位都自動12

除左射波我真係想知好左d咩

今集電腦勁過用any隨時啦
我自己覺得最大問題係犯規比牌太鬆
好多剷到飛起同阻人前進都唔吹

any係睇你本人玩得勁唔勁架咋wo,點比?
比牌不嬲都弱智,經常性對面冇店到波情況下撞撚走我都冇吹
剷果d只要店波先就唔會吹,無論比人點打都冇用,就算officially成個飛起離地都冇事

我較到最防守，兩隻閘一定齊人

電腦自己兩個輕鬆彈one two
仲要連續幾多下都得
兩個電腦簡簡單單就猜散一個二打三或者二打四
你any係可以打多啲自己鐘意既戰術啫
但係電腦勁係一個事實 你對比返上一集就知

今集有電腦幫手，小人打都無以前咁辛苦

我有位跑單刀極冒風險咁禁左兩次三角佢仲係到猜
冇人要佢勁 正常聽話已經夠啦 呢d咪叫做多左

上集我玩成年都未試過一晚比電腦後衛入四球own goal 計埋對手既話係一晚遇到五球
咁樣搞法我寧願佢似翻上集算

上集龍門球咁樣開都有offsides
一係bug左
一係改左球例

剩係cap低左一球
真係多得呢個新控球系統唔少

好勁喎d電腦
打any超正，d電腦勁快勁靈活防守超勁

你禁完唔比咪啫係你個位唔靚
有人位置好過你囉

係啦係啦 電腦最撚勁 幫你計埋靚唔靚
單刀跑空都唔柒靚 總之就電腦岩撚哂
你叫佢波就唔岩 等佢組織哂成場就最撚好
岩心水未？

我想問下我上面貼球own goal係咪又係我走得唔岩 係電腦比我既考驗啊？

又想問多次啦
咁呢球佢咁樣回傳比我係咪即係我個位好靚啊？

射波仲勁過真人

射波真係冇人好講,岩岩玩左場,又有d濕鳩回傳同唔聽指令,但一射就有 真係勁到仆街

無咩興趣睇你own goal
話比你聽電腦有佢用處啫
唔岩聽就唔好撚聽啦
你咁唔鐘意同人地討論 對討論完全無幫助

同埋無咩興趣睇你own goal
香港人真係好撚大壓力 鐘意屌住黎玩

電腦如果好似人咁
咁後防就冇人玩啦

又要話電腦好波
比證據你電腦on9又話冇興趣睇
人地有證有據你唔理 要一言堂仲話人唔中意討論

講緊電腦成日派膠 你就要話係人玩得唔好 係人問題

講一大堆問題出黎當睇唔到 一句我覺得電腦勁左就end topic
再話人唔中意討論 係好野既

美斯一定要射入十二碼
c朗唔可以發脾氣

Ultra defensive 兩隻閘都唔會上

thx

有冇師兄個人仔轉完number之後
開完第二場又會自動轉叔9號
有冇師兄識搞?

想問點樣del人仔？

去最出面既setting, profile

我覺得今集問題係成日判左俾第2個拎 明明傳俾隻閘.隻閘唔會去拎波 判左隻左中場番後拎
又cancel唔到..

今集pro club Max skill points係咪同上集一樣
105定110點

是但啦 到最後又咪有人bug點

唔洗 過一兩日就無事
d點會比返你

Switch 係咪一樣無 Story mode，無 Pro club？
無PS4 如果又係閹割版就買PC version算數

真人踢波都有呢d on9波 幾真實 你話佢球球都係咁就on9姐 照觀察10球先有1球

有無人識開 long free kick
完全偏離到仆街

Ching可唔可以教下點樣角球搶點 我較到192 90kg都唔係好頂到波 ching點預跳起個時機 同埋有時我明明食左個位 啲人可以突然好似魷魚咁zip左係我前面拎埋我個位 點樣防依招同點樣做到依野？

要 dou 圈鬥 zip 唔好企定定，行後兩三下？之後睇時機衝埋去。

你有無試過角球守住 d 高佬，你諗下點解你 mark 極都唔貼，再調轉用翻出黎就得

不過我太矮，呢排角球攻勢我地都改緊斬遠柱直射 / 頭鎚 set 翻入中間射

Btw 你咁高企近柱已經好難 mark 19x 既高佬我地係兩個人推走佢算

姐係其實都睇斬角球果個斬係邊個位 屌 我隊友唔識斬角球 次次近柱個位都唔同

有時唔止角球 開生波斬去中圈跳頂 有時我攞好左個位都會比人zip返去我前面 好似比人拉一拉向後再搶我個位咁 但係我已經禁實左個L2咁拎位

你廢

學緊野

搵黃腥學

有冇人同我一樣 係咁配唔到隊 對面係咁斷線

我覺得冇咩大問題. AI勁左好多 少左做on9野. 多d信電腦自己猜唔call波 佢適當時候會比波你

而家有冇局

我反而無禁L2, 鬥zip位就ok

因為我較到個人勁高勁重 個人冇咁靈活 咁L2頂住個位應該著數D

想問下pro club人仔係咪要點咗某個技能點先可以倒掛 我倒極都倒唔到

禁 l2

高波l2+o 花式射門

今集真係要電腦好過any
自己控啲解圍永遠都撻q去番對面到
試過龍門儲成行力長傳
個波淨係得個高字去到峨眉月

我係企岩位，Zip 完先 L2

你講野小心D呀

如果係我或者我班fd技術問題既話
真心想知點樣避免解圍唔夠力比人

解圍點先唔夠力？ O?

去到峨眉月仲想點，通常中圈落咋 wo

自己峨眉月啊

圓同正方都有咁既問題

未試過答你唔到

尋日開始，成日搵完隊之後，lag係比賽前練射ball個位，究竟邊度出錯

痴撚線 唔知bug定有cheat(雖然未聽過ps4有外掛）
岩岩開左場pro club 無啦啦有條友入左我team做any
我個club得兩個members 無啦啦多左第三個人
然後佢係咁own goal

近呢兩集係咪都無左cm呢個角色 ？？
要靠自己用CDM去adjust返d數值？？

上集試過一次,編左我去對面隊

打41212 cam 場均4分 離開位置場均38次

Cam評分系統離晒譜

琴日見到條友叫Black JJ好勁
前面head哂所有波做2傳
飛剷距離係平時1.5倍
仲要2助攻1倒掛

唔怪得我入2粒都得7.8 仲以為自己問題 唔入波個陣3.8

想問下點解有時入到禁區射會冇力？
同埋啲人射到好勁
識盪射

燙係r1+射波
無力可能係唔就腳?
或者未推順?

傻仔係到單單打打

今集改撚哂上集d射門啦,射成點好多時都控制唔到
試過就咁禁射波但佢用腳內側,仲有d volley shot十球有八球都炒波底,禁一下都射上天
不過我覺得佢係特登nerf呢d射波等人用time finishing

要用timed shooting

開始見倒有啲隊用開龍門球個bug,而家對手一有龍門球真係要時時刻刻留意個radar

咩BUG 想知

呢個

龍門球冇越位
其實都唔知叫唔叫bug

龍門球無越位，鏝上季咪示範左

我就係知龍門球冇越位
不過電腦仔唔mark人唔知叫唔叫bug

佢一撳制叫啲隊員企近啲時就會強制迫咗你條防線上咗去中場

如果對住多人隊，佢擺四五個人上黎真係quit game好過

大巴都咁？

好似係，根本死撚緊，所以而家要時時留意個radar

有冇巴打依家打club升人？

有冇 club可以入
利申隻人得81

打開咩位？
我隊波11點後開始玩到2點

CM CAM RM ST 都ok

如果冇人打any/龍是咪唔駛驚

你個後防線一樣都係會走咗上去，你都係要搵個人仔去後面防守

我意思係如果由電腦開龍門球 玩家都可以撳掣叫隊員企埋去引對面條防線逼前

有無人有興趣一齊玩pro club.
主要招收 cm dm 後防 龍門
2300 玩到 0200多
隊波齊人既話有成十人，但通常晚晚都係得4.5個
傳控為主 ，唔獨食
隊波本身又15打到而加 年年都d1-2
而加暫時係d6. 有興趣既加我psn 話比我知想打咩位

psn. kit2222hk2000

fix到龍門球bug未

有冇人每次入會要send信....明明個球會係set fds only.....

開新會就會咁

點解用any就係狗?

4星MOVE都係唔識用小白過人

係囉, 點解會咁

要hold耐少少先出到

今集大家有咩過人技巧？
今集杯區外 r1+射門 time finish. 好好屈

撳得太短就係body feint
個timing其實同普通ball roll一樣 只係要撳埋L1

其實今集d電腦咪一樣咁鳩，

尋晚玩pro club 2條友，明明上半場領先人地3粒，下半場比d電腦瘋狂派膠比對面入反cup多我地2粒，真係好撚on9

最常見就係d電腦有時企係度唔追波，比埋d on9直線
仲有一樣野就係自己個人成120kg可以比人輕鬆食身位

今集幾重幾高都冇用
因為係玩攝位

咁重，即係慢，即係輕鬆攝贏

好人好者做乜撚野要玩ANY

比個理由我

人地用 any 就打唔贏就話人狗
利申，唔用

因為電腦瘋狂派膠先用any
有得唔用邊個想用

利申有用any, 但用唔用都得

成日有雙方甩左波 最近個電腦剩望唔追既情況出現

今集打死一個位係咪升到某個能力到上限就要轉位打先升到其它？
而家好似卡左係度唔識升咁

唔駛
上集我都升左應該半年先有92

BTW 今集d數值上限應該降左

我有時完場 有d能力都寫住最大

bug黎唔駛理
玩落去就會升

據個一直係到掛機刷人既朋友講佢一直刷cb但最早可以到90既係ST位
所以唔打番近千場應該分別不大

唔該表上面兩位巴打解答
排行榜咁多人92
咁快玩左過千場咁痴線

今集出界D判定真係R晒頭

有冇長打人士搵隊
10-12 pm

我隊波 差 後防

我隊波，得2個人

有冇人打即興勁delay?
用緊pccw 1000mb 插lan線都係咁
明明四五格綠都勁delay
球會同朋友打人又無野
懷疑佢連左我去唔知邊度
上集己經係咁

你隊波長期少人, 當你2-3個, 個配對又唔係搵番2-3個既隊俾你
愈夜對既人數就愈多
咁你用any有咩問題? 起碼派膠/組織係你自已做既決定

相反唔用any既隊, 2隻翼長期企係最遠最開, 電腦一拎波禁個制就自動高波到你腳, 呢d咪仲狗

我一日打四至五個鐘都係 13x 場

如果得兩個人，今集兩個都做中場做波比電腦前鋒仲好踢

呢個無問題, 我講緊既係人數唔會係均等既情況.
仲未計屈閘慢呢樣野

唔係有得search 有無any既隊架咩
上年好似有 今年唔知有無

唔係有無any, 係人數
2個對5個, 3個對8個呢d

其實配對個filter係咪廢

佢個配對係好似跟division唔係跟人數

on咗人數filter會配返 +/-3人既隊比你

出cheat
上年一推99

20件綠色波杉都配得出黎

今集係咪咩都無改過 仲係110點skill points?
覺得好撚慢升得

想問下轉完位置會跌能力？
81跌左落80

球員發脾氣同拍手俾叻點禁出黎

招神龍

十字制 上下左右 唔知邊個

120 場個陣我先知已經出哂

100場先拎晒110點

十字鍵上下左右

如果係captain 咪變左禁戰術？

每個位置計法有些少唔同
都有可能關未配好相應point事
不過dm 閘位多數少一能力

好似係

100場算快啦 一晚玩幾場 一個月點都拎哂

咁打得贏就可以話any係狗 ?
成日贏

人地電腦唔會派膠?

你未試過因為人地電腦派膠而入波?

其實你/你FD 玩ANY都唔爽啦

控住全隊中國隊咁既人

有時唔玩any 比電腦轟d世界波仲喜出望外

一定開心過你屈控球率70VS30

利申 最近對面個any 得3成控球

我踢開3個人
18 都上到d1,2

係對人齊腳係辛苦 人地搵11個齊人仲辛苦過你比佢11個屈松辛苦

但電腦無你想像咁廢

同埋都係果句 係玩any果個辛苦

禁實

就算你用any你都會比佢屈嫁啦 你用any又唔會加能力

咁都有得講

有冇2000 -2400pro club收人 長玩
前中都得 隻人能力88
鐘意 駁腳分波 即彈 撞牆

係呀
不過依家多人玩左 d隊齊腳左
同埋冇得連背住你即call即傳到比你
用any反而變左係少數

自fifa15 pro club後回坑

今集幾好，有3個風格可以選
龍門撲球簡化左好多，反而係壞事

身邊個個有fifa19
但唔係個個願玩pro club

行申：ST,Lm,GK，求收留

人地電腦都會派既
不過自己隊既電腦派得多過人地姐

但冇人話any用黎屈人控球率
唔好以偏概全
定係你鐘意屈人控球率先咁講
屈控球率自己同ai玩好過啦
玩咩pro club

你有冇試過自己隊兩條友，用埋any控多9個垃圾ai挑人地11個player最後贏左？
不知幾爽
呢個情況究竟會係any狗定係對面11個能力有問題？

俾電腦世界波開心已經知道係咩玩家

唔覺有咩爽 我會比較想做有齊fd開波果邊

我隊波剩gk.同cb. 你有無興趣 ？
平時 2300-0300 到

有無遇過一隊波叫barcoke?到底點樣先頂得住佢嘅頭槌攻勢？佢咁多年都係瘋狂兩邊early cross尾柱比個高佬頂…

想請教下點樣射十二碼先入
發覺成日打pro club對電腦龍射親佢都知我方向嘅
佢係成日救到 我射左佢又撲左射右佢又撲右點玩呀

最後先揀方向啦

一對呢 d 我一定追遠柱個隻 mark，一係就成隊放佢高佬攞波

出哂名
網上面仲有好多佢既精華片段睇, 場場大炒對手

燒味黎講佢地都真係爐火純青
幾有實力都好對親都有機會頂唔住

有冇早場隊 9點開波

年年都咁打, 都好難唔爐火純青

呢隊波黎黎去去得一兩招，一攻唔入就係咁兩邊斬，落唔倒底就係咁k角位瘋狂early cross，角球就一定係開短，回後，斬遠柱，已經搵個防中同個電腦人仔夾住佢都比佢撞開，要贏佢真係要靠兩個差唔多身型嘅人仔夾住佢個高佬，再搵人守住邊線唔比佢出波

Cam扣分扣到好癲 防守都要扣 我懷疑緊到底攻中點踢先岩 個企位咁死

我上集打cam上d1淨係分波同後上搶點
好少防守
但今集我打lw多 不過pro club應該冇乜點變

巴打有冇少少心得 同班fd打開4231 佢地轉邊多數兩隻防中做晒 我都做唔到咩野 係波分到兩邊 去支援兩隻左右中場 同埋cam個位好難拎波 四面都比人圍住好易甩 隻人仔得83 同人55波 拍埋去輸晒

心得唔敢講 大家交流下
好睇自己同隊友點夾
以前最多係防中比波我 我分兩邊之後燒味 我同前峰捕唔同位搶點
或者隻翼同我地中間撞牆
除非反擊打快攻/ 真係好空可以單刀 唔係我好少比直線
比直線都係比兩邊跑多

比人圍最緊要冷靜
或者拎波前望定隊友係邊 睇下可唔可以一腳彈比佢
如果中間咁多人拍你 兩邊應該有人空左
同埋今集身位有用過上集 理應容易左

我班fd 好想玩tikitaka 但多數打打下變左燒味 好似變左我既作用係 支援兩邊幫手轉邊咁

如果你後邊兩隻防中有人幫手分波
你試下打後上搶點入禁區同遠射
同埋好睇你隊友點夾
我個隊多數係我分波
如果我打cam,防中其中一隻會做box to box
如果我打l/r dm，cam個隻會走得好自由同後上入禁區

陣地戰攪唔掂都係唯有靠兩邊

有冇巴打知長距離free kick點斬先易頂
唔好話入 幾乎次次斬都係人地頂到...

好易變左曼城 不斷做落兩邊底線

如果好介意個評分不如轉個無cam既cm陣之類算啦
踢都係咁踢 純粹係cam扣離開位置分扣得太易

個個都話要打tikitaka 要一腳傳波 要撞牆
真係以為一味鳩禁X 傳波就得咩

傳波其實有時機有timing 第一腳都唔識控 人地一逼就甩唔識保護皮球 企位唔好 根本打唔到

打cam永遠全場最低分

仲要傳完識走位迎波先打到
未學行先學走

用ANY 自己傳比自己
個控球率都唔高 就諗下自己有幾廢啦
用ANY 兩三腳就甩咪不如比返電腦控好撚過

打ANY 控球率 90% 都大過你對面電腦啦
唔係話屈唔屈控球 你自己控9隻人 自己傳比自己
都可以低過電腦 咪諗下打ANY有咩意思

學你話 屈控球率自己同ai玩好過啦
玩咩pro club

咁玩any條友 玩pro club又有咩意思?

any 對11個 夠對面打得兩個原因

一係你隻any好撚勁
一係對面垃圾

十場有九場都輸既match
贏得一場 有咩好打j
你比人屈到扑街果陣你咪又係死死氣講 對面齊晒人 點撚打

係咩玩家
咪唔齊人既玩家囉
好人好者 想要電腦?

我唔撚想11個fd full team?

似班any狗 無人仲要開any?

起碼我係真係玩緊PRO CLUB 玩緊自己隻人仔

唔撚似班ANY狗 控成隊

控成隊有咩問題
唔夠人個陣咪用any, 減少電腦AI有機會派膠既情況
你話控成隊係9猜到你波皮都掂唔到就話姐
平常隊打any守仲難過你電腦D AI自動幫你出腳
禁個制D傳波就實到你腳

咁你覺得控緊果個人係玩緊pro club 咪得

proclub都係成班FD圍埋笑下吹下水姐
咁都好嘈

咪就係
我地打開any
不知幾開心

玩到停唔到

Update 完有咩分別

都係討論姐
大家發表意見
不過係玩得開心既

變左傳炸彈
大佬呀傳波俾隊友都要確保隊友有空間處理到架

大大個patch note開驚就有

根本就各有各玩
你鐘意咪用any
自已隊都拗要唔要用any就係你自已隊問題
成隊仆街聚埋一齊玩仆街野仲見得少咩, 無any就唔狗真係第1次聽

燒味
搵人排龍
901

雷哥斯達都唔識嘅00後

上網見有YouTuber推介用st能力值打cam位 係咪真係work

用開lm rm打cam 傳波啲stat高啲

打pro club要識晒legend 先比打

用開 cdm 打中堅
我個 fd 用 st 打到 box to box 咁

D6 球隊 招募 翼鋒及中場
平時開波時間係11點後
歡迎試腳 最緊要玩得開心
Tg :

有無隊收緊人？24:00-02:00左右時間

我地隊波都係呢個時間左右開波

St打cam位感覺上靈活又快又襟撞啲

d1 球會收有經驗中場
10:00 - 01:00

Cdm打中堅同好

我睇過能力值無乜分別，不過好似傳波定唔知速度高 d

我果隊你入唔入，目前得我同另一個朋友

但有人話cb setting係會好頂d同好撞d

我地隊收雙閘 有冇興趣一齊玩？

終於有人講出我心聲

根本成集d判定都on9
5050battle個撞人又係on9,成日比人凌空彈開,睇緊火影咁款
犯規判定又on9,比人撩撚哂腳或者撞開都唔吹

Tg : lung94628
黎緊會報vpl

有冇鳩猜隊收人一齊輕鬆玩
平時24後先玩到

有冇隊收人？主打防中或中場

留個tg 輕鬆玩

而家玩？

依家先知踢到場波中場可以睇球員有咩專長特性 發覺d隊友個個都全能前鋒禁區之王

41212個cam位bug幾時先肯搞

打proclub果時條timed finishing bar 時有時無
你地係咪咁？

係

我琴日全隊都瘋狂扣分，全場一個助攻都係 3.3

其實條能力值棒係根據咩而升？ 個場拎幾多分/踢咩位置/總共玩左幾多場？

有冇巴打而家打
唔想再打drop in

我 開個club玩下？

如果對面無用any 又得幾個玩家 你進攻咪又係對翻電腦 咁玩個條友 玩pro club又有咩意思? 你唔去玩career mode

今晚睇下差咩先，如果係速度就梗係 cdm ，始終都要後追過頭波

Virtual Pro Experience

Can Be Earned In: Drop-In Matches, League Matches, Cup Matches

Your Virtual Pro earns experience (XP) after completing an applicable match. The base amount of XP earned is determined by their match rating, while bonus XP can be earned by completing specific actions within a match. Earning XP increases your Virtual Pro’s attributes and their overall rating.

Base Match XP

Base Match XP provides a number of XP points to your Virtual Pro based on the match rating that was earned by your Virtual Pro during the match. Each match rating, from 0.0 to 10.0 provides a specific number of XP points. Those XP points are than assigned to each of the Virtual Pros attributes, based on whether that attribute is considered a Primary, Secondary or Tertiary attribute for that position. Primary attributes gain 100% of the XP points awarded based on the match rating, while Secondary (70%) and Tertiary (30%) gain less XP.

For example, let’s say that your Virtual Pro earned a match rating of 8.0, which provides him with 1,100 Base Match XP. That means that all Primary attributes would gain 1,100 Base Match XP, all Secondary attributes would gain 770 Base Match XP and all Tertiary attributes would gain 330 Base Match XP.

Bonus XP

You Virtual Pro can earn Bonus XP in a match by completing specific actions. Bonus XP works differently than Base Match XP, as it is applied only to specific attributes, based on the type of action that was completed by your Virtual Pro in the match.

For example, let’s say that you score a goal with your Virtual Pro from outside the box. That would provide 50 Bonus XP to your Virtual Pro’s Long Shots attribute and 20 Bonus XP to your Virtual Pro’s Shot Power attribute.

XP Growth / Cap

Each attribute can be grown using Base Match XP or Bonus XP until it hits the attribute cap. How high an attribute can grow from XP is determined by a combination of the Virtual Pro’s position, height and weight. Once an attribute has reached its cap, the only way to increase it further would be to purchase Traits, using Skill Points, as detailed below.

數值夠就會有 冇咩意義
trait先有實際作用 即係強力頭鎚 精準射門呢d

究竟打pro club係為左贏定為左為左評分

我可以好肯定在意評分既人都係自私既player,上唔到大台

我識人場場贏又入波又助攻都係場均6.8分都無屌過一次評分。

依D先係真正既team player

就算開心足球 贏波就係開心足球

特別係d fd成日話點解又扣分
真係忍唔住笑

有冇人而家想打
平時d fd成日唔得閑
想keep住打

所謂開心足球咪一樣輸波死狗

除非真係同自己中學大學fd踢姐

有強力頭鎚都唔覺特別大力
冇精準射門d r1射都一樣咁靚

Anyone ?

@hugooguh

想問成日卡左係一個人練波畫面係咩問題？

Ea問題

唔知你講緊乜

搵隊踢
除左後衛，咩位都打得
tg HinsonKK

有冇真歡樂隊 唔介意廢人開緊波 我2個人

我明明地但
好似有d fail

電腦D能力有冇得升?

電腦D能力得7x 好弱

電腦拎黎入波算

講少左
係pro club

求教 就黎輸到棄game

個星數高左好似會勁d

新玩一問
點先可以升個星數

打得多

贏多d title

唔該晒你地

今年成日人地一埋身就搶左個波
就算對手企你後面/斜後
頂一兩秒都頂唔到
隻人仔已經6'6有成80strength

一人最多只可以入一隊?

同時只係join一隊⋯
退隊再入其他
有幾多隊受你玩靠自己人脈

有冇輕鬆隊可加 即時玩得

有無隊玩梗，可以加一加一齊玩

玩左二百幾場終於finishing,dribbling同ball control上到92
唔知加速有冇可能上到9字頭,速度就岩岩好90

btw玩st但跳躍都係82就最大,有冇搞錯

打多兩個月啦 5 600場 包你有

電腦射波超勁，琴晚靠電腦梅開二度反 cup

我調轉講，我搶波睇準哂 timing 埋搶，好少搶唔到。點樣先搶唔到，e.g 我去前面搶你 cup 翻後，或者我捉你 cup 後你繼續向前推，唔係既我真係搶硬

有冇人而家想打一齊升？ps4

升division會愈來愈高

你講呢d關身位咩事？

上年我記得到最尾速度都係得90 89

高佬平衡同敏捷低，轉圈護波弱
得身位得唔好俾人推就失平衡失波
佢就講點偷波，捉你路數，你只要一轉身佢隻腳就可以“了”到波

如果set番around 6'平衡會唔會好好多？
但我見set完
Balance agility 果d都係多3點左右
依家就係成日人地埋黎搶
我轉身用背得住都比佢迫甩
打反擊直線跑人地係身後迫又迫甩

能力個數係假，要睇基本能力
睇你踢咩位，6呎149磅就靈活型，可以踢任何前中場位加閘

好
我打開CM,隻人set做RM
咁試下教番6尺睇下護波會唔會好d

踢cm我都係用翼，係有時截波會彈返俾對面，護波轉圈l2得身位完全冇問題

有冇一招係 龍門球等勁耐先開
之後一腳踢上去冇越位？

之前有bug，宜家好似fix左

岩岩輸左球咁既波

幾個朋友一齊開左隊波玩 暫時係D5/6
大家都有打開Fifa 但大部份第一年打pro club
有冇人想入黎打下龍，你應該會好多波救
有意可以留低tg 一齊玩下

另外如果有其他孤兒巴打想輕鬆玩下
都可以留低TG

我暫時打到上 d3 未開始打 d2 ，揀岩時間撞埋去真係無咩人撞唔開，最尾都係講 timing

比人撞，咪諗方法避開唔好比人撞

pc自從16根本冇更新過

點先有黑長褲著？
R3搵唔到
同埋買咗其他衫襪又喺邊度著？

無fix到，尋晚先遇倒，好彩我即刻控個中堅返後，有啲隊一入唔倒波就會用呢啲招，一係角球罰球係咁搵人推你個龍門，輸唔起好心就咪玩啦

打龍咪有褲著

我見啲人打前鋒都有

用龍打前鋒咪有褲著

龍門人打前鋒

推龍門唔緊要，可唔可以快少少，我只係想打機，等你推完我都補哂位

Game bug黎
電腦人唔識跟番要靠真人番去跟
暫時見到隊叫 PlasticParadise （前身nameless)會用
不過球例上冇犯規 ，龍門球（死球）、界外球、角球都係冇越位

用龍踢前鋒有無頭套用?

有

癡線 駛咩用龍踢
用龍bug完出黎就有
龍進攻個數值廢到仆街

同fd兩個人搵隊
我地可以頂龍門 閘 防中位
想搵d派膠唔會俾人屌輕鬆玩 同多波開既隊
上季踢開d1 玩過vpl 今季未有隊

nameless唔係好勁嫁咩，要靠呢d bug入波

有無人開個公廁會玩下

點bug?
求教學

有無隊輕鬆踢？

Thanks

我個fd整 我都唔清楚 你可以上youtube搵pronclub glitch應該有

有冇孤兒仔想開個會輕鬆玩住先？
留低TG 多幾個人就開會玩

Thx

緊係勁啦
人地pc 個時“練”到成隊99 tim 呀

意思即係你進攻都係對電腦AI
咪同打career一樣

Me too

冇經驗新手中場求收留

pc

一陣有冇人玩？ 留個tg

開左個tg group 比pro club 孤兒仔
夠人既話可以開隊新隊一齊踢
輕鬆玩唔獨食做球霸

要討論既話都係係返呢個post

g持

點先打得好防守

靠隊友carry

有冇隊收part time

pm

升班戰89分鐘3:3無撚哂氣絕殺對面hongkongfoot

ps4?

rm/lm隻人最快
18我set矮同輕 打lm有94速

咪撚再用龍門球招野啦仆街

Fix龍門球bug未呀仆街

想知咩bug 有冇片

咪撚再講啦，越多人知咪越多人用

有冇即興pro club

練人是否一定要入CLUB先升得快?

同問

yes

想問pro club點樣顯示自己人仔個分數
較唔到出黎

有無CLUB可以比我入?

有冇人搵唔到隊 可能未有咁多人更新

d1 球會收中場
ft /pt

屌你老母龍門球招野真係好撚on9

搵龍門Bug個堆垃圾真係...

踢得好地地
輸呢d波好無癮

幾時fix goalkick bug呀仆街ea

電腦後防既話，你地有冇試過教壓迫戰術或者完全防守壓後啲條防線，防所謂既"龍門bug"

我自己追就算
輸過一球之後無再試過 ，感覺用親呢招 d keeper 唔識守龍

落街場踢下波咪得
企位岩，死都唔出腳已經好難過

呢招真係笑撚死

打drop in真係好低賤
我明大家想入波
都唔洗咁撚自私
拎個波係咁兜圈搵位射

再唔係係咁要電腦交波
係咁斷波

有冇人而家玩ps4

d人覺得電腦唔穩
根本鳩CALL 個班自己失控球仲多過電腦
以為自己玩緊career

電腦一拎波就call 斷撚哂

清算無品垃圾ANY狗大會

CCK0614 垃圾ANY狗

b0lung92

MrSiuFung

michael_superon9

呢4條垃圾射罰球 又幾個人推龍門,推撚到個龍門出撚埋小禁區

角球又推龍屈高佬

無問題, 做埋呢d 閪野唔撚洗輸咩

琴日打左幾場 都有兩個人 唔用any打全場

踼落仲好波過你4條垃圾

做埋d鳩屎野,仲學人打比賽

球員可以點跑最快?? 只係按實L1 就夠??

drop in=你肯分波 大部分隊友都肯回應

d1 球會收中場
ft 為主
簡單傳波

RubbishAnyDog?

真心一問 開龍門球 對方球員過左半場兼且後過我方球員 唔係越位咩？

yes

邊位

過左半場就無

上年曼城有球都係咁

唔係未過半場先係咩？

未過半場咪同正常越位一樣

就係對面後防過晒半場先無嘛

唔係因為死球所以無咩?
所以界外球都無

自膠...但FK 又有

界外球不嬲都無

死球龍門球點都冇越位喎

PS4 parttime

有冇隊收人?

RB位, 前幾集都有玩FIFA, 係冇玩PROCLUB, 算半個新人
每星期都可以玩到3-4晚既10-12左右

咁如果B隊後防未過自己半場 但位置又前過A隊既人呢？

龍門球一定有
成日CALL 龍門 比波我 有時越位 就比人屌

越

冇
一係中間有人掂過個波先比到你

冇記錯，所有個波出左場再開嘅波都冇越位

Drop in係咁 係自己比人玩

死球龍門球 （goal kick)冇越
生球有越位、龍門開罰球亦有越位

There is no offside offence if a player receives the ball directly from a goal kick, a corner kick, a throw-in, or a dropped-ball. It is also not an offence if the ball was last deliberately played by an opponent (except for a deliberate save). In this context, according to the IFAB, "A ‘save’ is when a player stops, or attempts to stop, a ball which is going into or very close to the goal with any part of the body except the hands/arms (unless the goalkeeper within the penalty area)." [1]

)

每晚都有條撚屌用呢D招
快撚D FIX 啦仆街EA
剩係識係UT到UPDATE

咁可能龍門開罰球

今晚試試

BTW PRO CLUB 收個人 cdm / rw/ lw
齊齊屌打any狗

齊人有5個 大約11:00- 2:00

D1好撚悶
一係search 極都無隊 一係就撞到用bug 狗
玩D10好過

而家d1
一見玩2個幾鐘
同一隊可以見2次以上

支持清算龍門球閪隊

麻麻大家見到開名

生波有
死球冇

18 開哂名全部成隊99 都係咁
咪又係照用
面皮厚過電話簿

巴打咩隊名呢幾晚可能對到你地幾次

真係好撚悶

開過隊打or壓係d3d4

未升到 趁個球霸呢排打唔到機真係要上黎

年年頭一兩個月都係咁架啦

Undercurrent

廢鳩用bug都輸

真係無offside

垃圾隊淨係識用龍門球bug

垃圾隊：
SG0

支持

fifa goal kick印象中on99係有offside

Hei Gor No Cry

有冇巴打冇打UT可以交換禮物

啱啱都打咗依隊
1球龍門球，2球執雞
仲要跳哂舞睇哂replay咁

之後比我地反cup咗

對親佢地個隊都輸 巴打你個隊叫咩名

我記得上集都有

重陽果晚定前一晚 對足六隊都d2/3

開新隊啦

想問點樣報VPL?

留意佢fb

D1係會搵到D2-3

D1 個pool不嬲係1-3
Season 都係咁

有無球會收pt
咩位都ok (除gk)

有無球會收pt
咩位都CDM CB

有冇打閘既巴打想入會
Tg:sadsad6863

巴打 tg sadsad6863

有無早場隊收中場

中堅位得唔得？

我隊收cb. ,而加d4 早2集都係d1-2
平時 2400-0200 打多 有興趣加我psn
kit2222hk2000

d4 球隊招 cb , gk
平時2400-0230 開波 有興趣既加我psn
kit2222hk2000

上到高組别差唔多隊隊都用龍門球bug...

Ps4
有冇巴打而家想打但唔夠人？

我以為 fix 左 ，淨係見過一隊出

未fix,勁多仆街用

尋晚仲見倒有隊出怪招，罰球，有個球員企喺越位位置，另一個球員就睇準時機突然跑去底線，之後你個電腦人仔就唔知點解會自動去mark企咗去底線果條友，之前企越位位置果個就變咗無越位，然後對手就即刻斬波

呢招我成日用
唔 mark 就放正線斬遠柱睇下直接攻門定 set 橫

強制包越位,想轉返個人仔跑返出黎都轉唔切

上年電腦傳波慢半拍，一係要人call
今年電腦傳波又太快，一係無啦啦傳返比你，一係鳩傳，啲人鬥call波都call唔切

Tg lung94628，遲下會報vpl

呢到d ching話咁樣係好撚勁架

其實呢隻驚不嬲一堆on9野架啦
包越位推龍門呢d一直都有 ea一日唔patch點講都冇用

只能夠靠自己留心啲，而家搞到好似要靠搵隻game嘅漏洞黎玩咁

姐係電腦勁撚左?

如果唔夠人，我地會留成個左邊比電腦，又真係猜到上去

球會成員入面睇唔到球員 d stat

之前次次踢完都話發生錯誤 搞到加唔到能力

而家fix左未？

Update完 隻pro 變返好似fifa18咁 就係睇d對面瘋狂斬斬斬 駁有一球頂中

講真 龍門bug 都係香港隊用多...唔夠實力比你屈到d1咪又係比人炒番落去

諗住d1-2大家都鬥實力 點知靠d垃圾bug屈上黎

其實放個波去遠柱真係好易有
間唔中去邊線斬，點都有人頂到射到，所以一定要有個人負責防守

有冇人依家踢升skill point

唔想遇倒龍門球bug狗唯有熄any

Ps4?
一齊升？

yes,ok

唔係應該熄 player keeper 咩？

想要個hold ball CF

傳波難左
屈速又難左
唯有燒味永恆

我嗰隊實有人call，冇得試 so9sad

我地係將所有 player 集中哂係右邊，偏左中場中同中堅留黎比電腦自己夾彈彈波，好過兩個電腦中間夾個人，電腦成日好快彈比唔岩位既人

更新完d射波都易左好多啦

咁本身d1再屈呢

琴晚打左十場冇見到人用
比較好彩

防守就自己郁去電腦個邊?

咁中場會過去包，中堅個個就一定抖到最後唔會出

其實與其要屌龍門球BUG
不如自己拉隻人去防守
尋晚D1 遇到兩球 都係自己返後頂返

利申:唔用龍門球BUG

呢個真，明明好易守既野唔明點解覺得煩

易守還易守
明明隻game問題 竟然係迎合佢

明明龍門球無越位，有咩問題

乜撚呀 我夠知無越位啦 依家係AI自動貼實中場線呀

最少數真實玩家即係點

唉 好撚on9 呀ea

更新完變返. Fifa18
未update前都似真係踢緊波

係 ai 防守弱左好多
射波易到變番18

Poornstar 呢隊垃圾打any又用bug都比我地追和

又發現左隊bug狗
叫FIFA DIU

搵d同你果隊玩家人數相近既隊

近期ai瘋狂派膠
入幾多都唔夠失

更新完搞到中堅難踢左，成日要殺出去搞到多左空位，琴日成日比人 tap in

我唔肯定係要開定關

一個高波又過曬頭

更新完ai後防變返17咁，狂派膠，特別係領先緊一定自爆，打到燥

不過中前場無再傳啲 即時性嘅醫院波

開左 = search 同你隊波差唔多人數既球隊 兩個人最多好似search 到5個
唔開 = 你兩個人 都有機會搵到11人球隊

橫掂都係 講埋另外兩個

Any position

on = 如果你果隊波 有人打any 咁只會搵返有打any既球隊 / 你對波無打any 咁只會搵返無打any既球隊

Off = 有 any / 無 any 都會search

Match Keeper

on = 如有你keeper 係player打 咁只會搵返對面龍門係player玩既球隊 / 如果你地無player打龍門 咁就會search 返唔係 「人龍」 既球隊

Off = 同 「any position」解釋一樣

以前 ultra defensive 個陣三個後衛收到好似三中堅咁，依家成日出去比人一推就過

搞笑咩,晚晚都有堆波係電腦on9即時回傳既垃圾波,根本救都救唔番,明明就冇位先傳比佢,佢一野就比番落mark我條友到,on撚99咁

變返跑狗game
打後防speed 90起步慢啲都已經追唔到

你講起，好似真係少左從後追翻既波

又找不到對手

冇啦,已經變番同fifa18一樣,始終大部分打機既人都係寧願要玩得爽

失十球起碼有8球係比對方頂入
隊鳩隊都玩燒味戰術

屌你老味正正經經整返高後防球員啲速度咪好

一個update變返做18
啲垃圾bug又唔fix
如果佢無心做不如刪埋個pro club佢啦
睇下會少幾多人買

JOE KO FOREVER 成班又圍龍又又用死球BUG

今集pro club真係少人玩左
d1搵半個鐘都可以搵唔到隊

年年都一鳩樣
點都會玩到悶

佢server好似刷得散左
以前都搵到d日韓星馬泰
而家一晚都未必搵到佢地一場
變相搵極都係中港台少左好多

隊友唔識傳唔識hold唔識走位唔識守可以點教

企到唔越位為止

全部淨係識衝唔識做下把位駁腳傳波

D1 球會收左翼

有冇D咩特別要求

D1 search極都search唔到

諗住開新隊再打，點知又見翻 d 應該係 d1 既隊

佢打咩位
唔好傳佢個邊
叫佢企空D 用多D L2

最好方法係轉隊 朋友圍內另計

唔識走位叫佢用高佬企最前

想像到下下龍門球爭頂頂輸→個波又去返對手→GK又開→又爭輸
LOO{

一係你就慢慢教佢 教左進攻或防守是但一樣先，多少少提下佢場
一係就轉隊

咁咪隊友 call ，進攻個陣尻斬下

咁死鳩啦硬下下都俾人搶進攻籃板
圍住黎打

叫佢打翼，企邊d拉開位算啦

11個打4個都要卡龍
仲要唔入先柒
練下罰波先啦

唔入唔緊要，但係等佢地推好要等好耐，我都係想打機

真係寧願佢server唔好分咁細
比番d韓星馬泰黎
日就唔好啦
明顯有輕微delay

死 server?

唔知點解電腦後防有時你唔call ball佢地會瘋狂互搓之後傳比對面

呢d都算 鳩咁回傳先難頂

要不斷trial and error

free kick 邊個風格射最好? 同正常球隊比賽射差好鬼遠
cam/cdm 遠射/自由球/力量都加爆 禁埋L1射極都無力又唔準咁

想請教開龍門球點襟先頂到俾自己隊友, 因為10次有8次都俾對手頂到....

波未到L2 hold實
向上下 頂比翼
可以睇左小地圖隊友係邊先

有冇人玩pro club每打一舖就斷一次ea
但每次又可以即刻連得返

係依1，2日先開始係咁，但打ut online完全冇事
係pro club先係咁，唔知做咩事

更新左，又變返垃圾，成場波同打欖球無分別，係邊扔d 波落邊線，之後斬斬斬斬斬斬斬，10隊有8隊都係翼貼邊線企，放三角形，斬。 馬騮搶波咁

電腦對鏝變返好勁

其實online season (非ut)同pro club, 係咪都係一樣，d1-d3 一個pool? 定係search 自己個division 加減一級？

其實個pool都係d1-3
但Online season容易搵隊 經常可以搵得番d1,2先唔係好覺

hkjc06 呢隊波玩龍門球bug, 又死屈兩翼高佬頭搥 垃撚圾

有時啲隊友真係幾討厭，見倒隊友一攞倒個波就係咁跑上去，無人幫波

走位又衰交波又無腳準，又hold唔倒個波，但又成日串串貢咁話點解組織唔倒

有得射又唔射，有得斬又唔斬，係都要用下skill moves先嘅，但失敗多過成功

個右翼又唔知點解成日入中間，搞到個邊無晒人打唔倒反撃又或者比人喺返佢果邊打反撃，一係個波去到邊佢就跟到去邊

個防中又成日跑得上過個前鋒，然後個前鋒又成日企咗個中場個位，搞到個中場又唔知點算好

屌過無數次，但佢地無乜改善之餘又覺得自己好撚勁果下先死

打LM/LW應該set幾高，幾重？

轉隊啦

Proclub人夾人緣
唔係現實朋友就另謀高就啦
我都玩左差唔多成年後先結識左夾得慣既朋友

我唯一覺得電腦勁係見到對面隊d ai
自已隊d ai真係破佢膠處都唔掂
唔call波佢地自已傳下傳下可以冇啦啦大腳斬上去,斬都唔係問題,斬中人好嗎,成日都斬係個人附近,跑緊都唔拎唔到果d位,再唔係ai自已橫傳唔到腳傳撚左俾人然後輕鬆單刀
call波一係就傳唔中人要追返個波一係call完傳俾冇call波o既人

你踢咩位

JOIN US

轉過第2隊啦
遇到一班好隊友真係好講彩數

遇唔少
打中場以為自己係林伯 次次後上射門飛機
打ST 又要走落黎串連 但係愈幫愈忙個隻
打翼又好早收入中間, 同CAM 撞位

及早轉隊 對自己好D

打pro club有腦最重要

係
同埋團隊意識都好緊要
下下想自己做助攻/入波個D 英雄主義囉

我無撚腦，但我隊波好撚勁，點解?

傻人有傻福

我有輕度智障

最撚怕ST除左拉邊就唔識走位咁 成撚日同RM LM疊位 打反擊自由d多空位就話交叉走位易做je 對面塞晒係度 自己友又平排起步 根本係同自己友鬥跑keep住冇線路再傳

仲要成日同自己友相撞

有時見倒個cam就覺得慘，佢一攞波個st同rm就係咁跑上前，搞到迫住回傳，一係就比個st同rm打咗佢個位

除咗cam 如果就算有入波有助攻拉勻個分都好低
要諗下係咪無咩團隊意識 亂企位走位

施治果時都成日咁斬比巴哥頂

有冇高手教下路

點打好 防中/中堅/閘位?

成日都俾人扭到臭 MARK唔緊俾人回後抽射

唔好過半場 禁實X就得啦

禁實X有咩用?

黎緊個update好似會fix龍門球個bug

聽講就係
仲fix好多龍門on9動作

快

唔駛 x 啦，你後面有敵人就負責遮線，你係 last man 就死都唔好出腳。同打真波一樣

唉 成日快攻俾人人多打人少輸...
一係輸斬中頂波

斬中頂波你冇預判落點去攝返對家個位
你2米高都冇用

睇下 2006 大簡防守精華睇下人少守人多，我通常親自守遠柱

x會自動逼腳下球施壓
唔會幫你搶波但死跟

防守球員真係睇情況
我自己打防守寧願做遮線預判傳波去cut
死跟有個問題係好易失位
所以自己拿捏幾時跟幾時跟位

有冇邊D係防中必要技術同心得

個分重要咩
有時2個入波冇mom係躁d
不過3分已袋緊要d

X好易比人撚過
自己L2 行好過x

X多數feel到對手準備起腳，先沖埋去x睇下封唔封到

仲nurf左倒掛

唔好貪心

咪人衝你又衝
打4後衛可以企位深d當3中堅都冇所謂
咪當自己係沙比下下大斬
傳畀個攻中或者適時轉邊

死球係高既可以搏下
記得叫d矮仔回防

位置感係最重要
你下下衝到去禁區就唔好打防中

心得就係唔好有太多進攻嘅心
進攻組織交俾中前場就得
除非落後緊冇乜時間啦
守嗰時唔好太早標波
包位同封下ball line拖慢人地攻勢為先
到有足夠人守/必要先先標

我永遠都傳比最近既隊友然後企翻自己個位

你學識防守先再諗，企位都錯既，其實無得救

我都諗緊企位點改善

所以睇下大簡點企位先，學識企位，乜制都唔駛禁，你已經截哂 d 波

大簡YOUTUBE搵到?

你地真係好

我果邊個rm長期撳住個r2，成日唔係同前鋒相撞就同後衛相撞，有時後面搶倒個波，又比佢撞返甩，呢頭搶完下一秒又要再搶過

Ps4?

你自己話唔岩時間

包位好難精...人地一個帶波兩個走位 有時都唔知點MARK..

唔係秘密黎

搵倒隊?

玩多d個教學佢會模擬左大部分進攻模式
守得住電腦你基本上合格有餘
加埋d隊友回下防
pro club隊長識咩時候較戰術，控龍門
夠嫁啦

不嬲有，留個tg睇下岩唔岩打？

我新手,你地D幾,會唔會嫌我渣

tg傾

可以試試 謝謝

要走甩邊個真係自己判斷，高佬走邊我梗係放佢，但一隻快翼係邊線，我都會追死中間

非串咀，但教人點踢個d人係咪真係勁架

唔好誤人子弟先得架

咁你咪挑剔下有咩位講錯

我輕度智障，用本能去踢

如果你認為隊友屎波咪轉隊囉 做乜都話人 根本人夾人 唔岩咪踢另一隊

有冇齊腳比賽隊未搵到龍門

巴打一齊玩？

我果隊D4~6，輕鬆玩

有呀，晚晚開波
Tg: newbie2k19

thanks 但我搵vpl隊

唔記得啦 好多人pm小妹

咪係 又要係背後話人 ...

club name : 12345abc

招人依家玩，志在升人hea下

public club黎，想入就入，2人就開波

yapi turtle fc 你班撚樣用goal kick bug入波都輸啊柒頭

留tg

玩bug輸既可以跳樓死

好心唔好係前場做無謂foul啦
你一個人任性就要後場幫你汁屎

唔拎牌冇所謂既

唔係架
有時有d人發嬲9foul

打到D1強隊long freekick都有戰術
9 foul比機會人on99

係咁分房

每次落剷都有種快感

咩戰術？想學下

其實連個 bug 都守唔住
會唔會係你有問題多 d
一日總會見一兩球，未失過

Ps4 而家有冇隊缺人？
想打 但隊波冇人on

就係唔常見先唔會expect要守呢 d波，打左大半場都無事，無啦啦俾佢陰球咁ge 波

你未失過係因為你主動回防定人地廢啊

一見雷達有人向後跑都知咩事

孤兒仔Group 轉左Link
歡迎更多人加入
之前打過上去D3

龍門球bug 點解呢到d人可以調番轉頭屌玩家唔識守

因為佢地會用
之後加句利申 唔會用

咁易守都守都守唔到
唔通我又屌人淨係識斬遠柱，角球淨係識斬近柱咩

我不知幾想人屈龍門球 bug，同送粒波比我無分別

其實係 你話個bug 屈到必入就話

但其實成隊波 留心小小就守到

光明正大用bug 比賽

我曾經遇過一隊出左呢招五六次都唔識死既傻仔 ，係咁送翻個波比我隊波，之後炒到對面 quit game。

出去比賽，個個都要小心唔好比左個波人，點會用呢招，擔心罰球推龍門好過

好心唔好拎啲廢隊黎J

出得比賽都識玩，點會係咁用龍門球屈 ，用咪即係比人壓住半場黎打

根本守到，唔算bug

用電腦Any果D仲難搞

唔識守咪bug 囉

呢個真， 連罰球推龍門其實都有方法守到，係麻煩左小小，要守無邊個所謂入波方法守唔到，講到尾，都係技術問題

上集有個d7 話隻 game scripting ，我心諗，我d1升降機都唔敢話前日六連敗完全同自己技術無關，要幾自大先敢講自己 d7 係因為 scripting

d1升降機就收嗲啦以為自己好威

嘈交不如開隊名

老鼠隊波有幾勁
咪同以前what a team咁靠凌晨開波屈d唔夠人嘅隊拎勝率

即係邊隊 巴打知？
個時段應該撞過

幾集之前post過，好似叫波台老鼠
7x%勝率，好似同what a team差唔多

未試過夜過12點仲玩緊sorry

哦

開名

哦你老母閪咩，老屈完講句哦

屌你老母

你講咩都得啦屌你老母

開名貼WIN RATE啦

不過你d走數狗又係吹你唔脹嘅

乜唔係凌晨十二點先多人咩，我覺得八點幾少人同差 d

What a team個班係講緊3-5點重玩緊呀

Win rate可以刷無意思
約戰直播啦

想睇呀

你無證據屈完我話我講咩都得，收皮啦柒頭

係咪又要玩hkvpl先叫證明自己啊

係

不過你d粒水狗點會玩

係唔撚玩，吹撚脹啊

粒水狗

想睇呀X2

tg我

龍門bug狗 各巴打請睇路

今年唔好玩 太多集無新野搞到無哂興趣玩

Update 左啦 龍門bug 狗正式收皮

想問打今集有無戰術推薦比新手用
新手 用開433

Pro club有撚戰術咩
你d企位轉個頭企錯咪又係冇戰術
學識唔好亂call波，唔好就死先交
已經好好

今集力量對比上兩集都幾廢下 加唔加都冇乜分别咁
射門力量習慣左time finishing又冇乜用
反而盤球影響大左好多 甩左腳都自己拎翻粒波

唔使再睇d 人 討論了

變翻會越位？

根本冇越位

我夠知現實冇
問緊係會變翻上集咁照吹越定d電腦後衛會mark

要今晚試下先知

應該識跟人

search唔到隊？

yes search唔到

我睇EA條片係改龍門踢唔到咁大力 頂盡去返中場線後DD

龍門球踢唔到咁遠啦，反而佢個陣式位置仲係成日指你去第2度不斷扣分

係咪收左皮

唔知點解uodate左之後走咩位都無啦啦狂扣分

垃圾SER屌你老母幾日都係咁

想打個機都咁難

全世界玩唔到？

打cm成日叫左我去rb lb位，同電腦撞晒位

update完咁難search,成日彈error

更新完仲衰

辣殺ea

以為佢更新完會fix番，點知都係冇

死ser

好似又冇事 有冇人玩到

屌你老母ea

垃圾EA

搵到比賽呀

搵多幾次就入到場

隻game愈來愈似18 連我中既bugs都同18一樣

更新完之後我個人龍仲多on9野出現,個波黎到埋手都拎唔起,同拎起左比人un兩un跌番個波,on99

因為調整完數值就當新game賣呀

根本19就係18加個r聯dlc

屌你老未，點解永遠對面啲電腦啲傳控成隊巴塞咁，點逼都搶唔到
自己嗰啲就後場派膠，已經冇㩒call波，都會係咁大腳踢上去
係咪痴撚線

最攞命應該係明明搶人個波,拍甩左,但撞極個波都係落返人地隻腳度

越update越垃圾 寧願佢咪撚update

Scripting

其實一開波個 version 最好

年年都係 果然update完變番18

個個屌難攻左

其實覺唔覺得pro club整得好hea

我理想中既pro club

個人仔有得向唔同方向發展

例如想玩盤球就可以用技能點升到個盤球極致

而唔係呢家玩玩下已經大部分都升爆曬

之後可以hea升

跟本大把野整

但死都要搞ut先

pro club冇位課金ma
課金影嚮球員能力值又失去咗pro club嘅意義
最多買下紋身呢啲我都覺得ok
訓練電腦人仔呢啲都可以搞嘅
但可能會變到得返球會管理員有得玩

轉會費身價呢啲就多餘 唔通有人會為咗game錢而出賣朋友轉去第二個球會咩

有隊Open Rice成日玩Bug

希望ea可以好似2k咁課金先可以升人

又要自己開個career mode單機死刷爛刷咁刷章

咁先好玩

其實pro club轉左18個系統開始 都唔駛再期望有咩特別既野會出 一切從簡 場數一樣點數就一樣 而唔係以前咁你個人技術好 解既成就越多就會有越高既數值/技能俾你

有無人玩街場有deley？即係轉方向叫波實會遲一秒先有反應。上網正常，係更新完就咁

發現新bugs 可以kick跌人地個龍

今日search game有無問題？

會唔會係撞人龍關係

無問題，依家打緊

屌你EA

其實都係為踢波
當然升人仔可以長升長有既話都唔反對既

更新完個人仔好似無咁靈敏？
出假身個動作慢咗好多

尋晚FK俾對面頂左個龍門出去，係咪用呢D濕鳩招佢地先識玩架？

你撳r3,之後可以操控個龍門行返入去

啲仆街唔夠打就用埋晒啲濕鳩招

升到電腦人仔既話 打any 就好著數

比賽會唔會有人用呢d bug

想問下點傳中？成日都斬唔中俾隊友
利申:新手

pro club點會無位課金
課金升自己人仔同電腦都唔好,怕會失平衡

單單係髮型,紋身,波boots,accessories哩啲,全部可以玩課金制
球會波衫,球場又可以玩課金抽pack咁做

只係EA淨係UT都搵夠,費事做者

update 完節奏快左好多
但都係無得屈速

Pro club堆item要畫
但ut改下數值出張卡班人就課到傻

真心 波boots 呢D 本身唔洗比錢就買到 (雖然都要用Fifa 入面D垃圾幣) 但佢下集同你講 拿 我地宜家要課金先會有靚boots著 有靚球場用 你估有無人屌?

根本紋身呢D 你擺落去 Create 人仔度多樣野揀 都唔過份

只不過 EA覺得 唔需要去做呢個更新之嗎 如果佢識諗 加個紋身落去 起碼你地玩家都會覺得 呀!今年pro club 多左D野呀咁

我明白 因為Pro club 唔賺錢 所以就集集一樣 但如果佢出所謂既紋身, 髮型, 波boots Skin 真心 你覺得有幾多人會因為要個靚D既球場 要個紋身而課金 ?

唔好講到佢應該要做 / 可以做既野 變到因為佢想收錢 而先去做啦

就咁 Black Friday 佢出既包 唔洗1~2分鐘就比人掃唒 就知根本UT為佢帶黎個收益係有幾大啦

有無比賽唔係用UT形式？好似season咁用返真隊？

有
好多非官方嘅都係用season mode

傳波都有delay
一樣更新完就咁

其實pro club除左十字制仲有無得教戰術？

有
18世界盃果期超多

我明明個球員係右腳, 成日斬罰球用左腳, 搞到斬到離行離勒
係乜撚野事

好似係射罰球動作bug,轉下其他動作試下

其實我都係睇隊友係近遠柱再控制力度決定斬比邊個

利申: 更新左之後未玩

其實紋身呢d上集既alex hunter已經做左係度 但ea係唔肯加入去pro club俾人用 就連d黑鬼髮型都有部份係hunter獨有

有冇club收 CAM / CF / ST / 翼？

最好晚晚開

更新完真係好疾

有無pc pro club 招新手

Ps4
有冇巴打而家想一齊升但又冇人玩？
一齊踢？

今集係咪可以bug skills points? 見到有個92st 仲可以出5星skill..

有得睇佢配點喎

Drop in見到..

佢加晒落skill moves度咪可以出倒5星skill

玩得多就自自然然上到92，之後好似唔會再升上去架啦

越來越垃圾 隊隊都係到斬波
今集仲易過入過咁多集

琴晚有場好似打籃球咁，比五個高佬強姦

有冇psn?
我冇用TG

高佬彈跳99

遇到隊好勁 LAUTSZKIN
成套波衫都係綠色

我地隊波長期係d4 5 你介意嗎 ？ 隊友不足

有冇隊要防中 19 岩岩先開始玩

搵我

12am開波球會收翼／龍／閘
tg搵我

今集pro club 點射大力罰球？L1 推上 出唔到

想問下係唔係只要改其中一個人仔既外觀同波衫名，其餘兩個人仔都一齊改？

基本上, 一隊波, 如果識踢, 4個玩家(連ANY), 已經夠係D3立足

4個連any真係勁嘅 d1都冇問題
利申 d3 冇人踢any

都唔係架, D3開始D人真係識踢, 好難人少打人多
但D4以下,人少都唔係問題
SORRY FOR 1999

次次去到升班/護級最後一場
對面一定係7個人以上
自己電腦仲要係後場猜失

黎緊個update，會fix呢啲嘢，濕鳩隊未日

User controlled players were able to push the keeper out of the way in a free kick situation.
> Keepers are now more difficult to move.
> If a keeper is moved, they will now attempt to return to their original position after being moved.
> An offside will be called if an attacking player is interfering with the keeper during a free kick while in an offside position.
> Defenders will no longer follow their mark into the goal and potentially cause interference with their keeper.

踢any

最撚嬲係對中堅自己喺禁區都短傳都會傳失
之後就會俾人入 你話如果輸勁隊都算 輸啲濕鳩波真係想del game

終於fix
試過俾對面隊差唔多推到個keeper出小禁區

開果個咩真實玩家人數嚟search囉

有開呀 佢都比咁多人我都無計 硬食

開咗嘅話會search到+3-3

Pro club 招人
D3,4升降

多數1130 開波 3人成團

本身5人 長期唔齊腳 咩位都招

PS4
2130-0030
目前D2
5個穩定成員, 踢開442，4231
唔使開mic

想招 full time
STx1,
CAM/RW x1,
LB, CB, GK

有興趣黎夾下嘅 歡迎tg

招新隊友 LM x1 CM x1 同成條後防線
每晚9點半
只要唔好成日深潛（最好每星期三四晚玩到）同唔好彈出彈入就可以
有興趣就入去下邊條telegram link 報上位置啦！

ST求隊
想搵隊日日有波開嘅

D1 club 10點開波 主要搵中後場
tg me ty

冇咗龍門球glitch
又多左個罰球giltch
同埋突然之間射波廢咗咁多
time finishing冇咗之前一射就無影射球咁嘅feel
越嚟越唔抵用

變左招人post

哂9氣time finishing

好勁 wo
唔係我用頭鎚多，我應該長開

一早更新到唔用輕鬆入啦

不嬲長開 仲練到7-8成噤中 但更新完明顯廢左好多

起D1 打左四輪division
仲未捧到盃

btw頭鎚可以綠色timing都頂高

頭鎚玩50/50、彈地都唔夠
仲想你早少少搖頭
EA好波

頭鎚一早要nurf啦 成班0技術燒味隊 見親都炆
傳到空嘅頭鎚咪又係好準
根本咁樣先正路 屈高頂贏根本冇意義

想禁中綠色可以中龍姐

揾隊，可踢cam,rm/rw

前鋒 翼鋒 搵隊join 多年經驗

佢可能係想逼人打中堅，始終用翻人去 mark 高佬，已經難入左好多，我 182 高，傳中其實已經殺哂

要認得邊D隊比自己強
要識踢守勢波

有無球會差咁個james咁嘅球員

咁你地咪要記好多隊?

你記憶力差唔好話比人聽

我都唔需要記

呢個真，無個好防中好難壓住人地半場黎打

我唔識做呢樣野，所以我一定要有個 fd 係我附近，我就做阿記個丹尼臣，搶完波之後瘋狂橫傳

想防中 想搵隊...

好撚冇癮 成班傻鳩係到斬斬樂 玩小組猜波果隊 集集都係食哂屎

根本要穩上d1 起碼要一個防中
但係個個都要入波 冇人會打
利申 防中

係要一個正常防中
唔係鳩企係到唔上就係好防中

左翼右腳定左腳好

睇踢法
鍾意cut in就右腳
多傳中就左

今集都好似唔易CUT-IN...

右腳啦 横傳你升到weak foot四星已經冇影響
今集cut in finesse shot好勁 唔使cut到咁入都射得 當然個位置要自己捉摸

想搵隊join ST

想搵隊 pc 右閘。有人收人唔該回覆

Cam(90)想搵隊d2-d3玩傳控既球隊
場均傳球22.5 成功率85%

鳩企
其實執開屎，真係唔想上前

誠徵執屎型防中

我通常係遮住傳波比前鋒個條線

其實有多個人係專門mark住對面正鋒已經好好多

而家防中搵食艱難，尤其玩掃蕩，好多時捉到路落腳中晒波都做唔到真正clean tackle.......個波又碌返去人哋度，俾你鏟果個極速係你身後起身，你變相失位

依家係死追爛追，又拉又踢

好多時tackle咗個波 自己就攞唔穩
好快就俾人搶返個波

防中好難好難打

中堅難打D

中堅都係壓力大啲 所以先好似難打
但係係防中唔止要守得迫得 仲要好有補位意識 唔係食得屎
試過有個朋友唔識打防中都要打 真係唔止打少個咁簡單

update完仲衰

同兩班fd打，其中一班啲人打前都成日迫落中間鳩搶波，夠到我補又補唔切，標又標唔到

隊隊都係斬

斬！斬！斬呀！

本身都係咁架啦

一係打反擊

垃圾 小組滲透最型

咁反擊都一定有小組成份

打小組一定要夾得多好有默契先得
但係依家個個friend唔係要返工 就係第二日有早堂
唔齊腳點打

根本更新完就變晒垃圾。

第一，節奏依家快到仆街，唔講以為自己打緊欖球(實有d 人話咩依家咁先爽呀，咩放工仲同你慢慢用腦打之類既說話)，俾返出game 果一個星期既節奏已經好正。

第二，點解左右2閘永遠唔識mark 人，唔係話要你貼實對家，你都唔好成日走左埋中堅位咁痴線。

第三，nurf timing shoot, berf 普通shoot 真係好反智。岩岩出果時玩，見到d 傻仔鳩射撻晒q ，以為隻game 終於做到少少技術上既分野，屌你老母西，依家又變返18咁。

第四，出波下下自動導航，你搵條友拉住個進攻球員佢都可以出到碧咸咁，咁點玩呀。

屌你老母垃圾驚，開機打返鋪先

打閘位好似有挑釁對面咁，會係咁攻你
今晚落去執屎先

佩服打閘，防守移位有時會溜冰咁

更新完打閘易左被人放星
Speed 已經89 追都追唔到
更新前都仲有機會追到

係啦，更新前個撚個喪屌話爆唔開人，速度無優勢丫嘛。所以依家未又變返跑步game 囉

淨係講第3
今次係nerf first time finesse shot 基本上主流fifa community都讚好 更新前係接近無視傳球角度 背龍迎波冇做任何轉身動作直接盪射都可以高命中

呢個你啱，上佢個網睇左實測圖，係更新得合理

尋晚打我同班隊友都覺得易守左
唔再係下下跑狗下下高波過到頭喎...

更新完 真係可以棄驚
同埋令我對現實足球有另類見解
原來現實足球係可以kick 波 kick到入禁區再射

個serve 維修緊？

仲lag得多過之前

成日都玩唔到

邊位 littlebean 巴打開頭10分鐘入完波就睇full celebration + replay，下半場比我連追4 球要睇哂4次full replay

點樣可以係PRO CLUB睇哂REPLAY?
成日入完靚波,成班隊友都話想睇,但都係飛左

係咁講緊ut咋⋯
Pro用果個同隊友一齊痞低果個慶祝從來都未睇完過

明明佢第三係講緊time shooting
你就講finesse shot
練咗一排time shooting 其他人都開始識用之後 而家越改越廢 真係好反智
係nurf都nurf個timing要再準d而唔係nerf個強度啦

除咗第三點之外都好認同你
因為timed finishing 真係on撚9 點出呀屌

我練到唔係窩利嘅話7-8成出到
而家nurf真係好唔開心
而家用同唔用分別真係唔係好大

個更新係nerf first time finesse 唔係time shooting

玩落近兩個patch都feel到廢左
而家綠色都有機會唔中龍
同之前綠色射個波快到無影
而家已經冇左

update咗幾次之後越黎越唔好玩，個速度越黎越快，行路都好似跑步咁，現實足球邊有咁快架？有時真係覺得demo果時最好玩...

集集都係咁架啦
一開波真實d但比鬼佬嫌慢
嘈幾嘈就會改返快

嫌慢果班人通常都係無乜技術，淨係識撳住個跑掣

情願俾人扭臭好過食塵
btw 賽後個人統計 仲係未fix盤球數據bug

十分同意
前排先同班fd傾完 成日話sell 真實 我都未撚見過 英超 德甲 意甲 西甲 歐聯 d球員會咁樣成日kick個波 我都未見過現實會成日出 車身窩利 閒閒地就倒掛咁

窩利都算 琴日我玩 對面kick 波kick 到入禁區 我真係笑左出黎 以為打緊花式足球game

有冇人有隊玩在踢緊可以比我入黎踢下 個fd唔得閒 本身都係兩丁友

我隊波都搵緊人
有冇tg?

仲收唔收人？本身踢開個隊散左

頭一個patch,入到波真係會令興奮開心,電腦入都係咁話,因為真係難入過18好多
雖然果陣成日射波軟腳蟹又射錯哂位,但種滿足感好大
依家都係變番同18一樣,輕鬆跑輕鬆射

屌更新完之後d last touch 球球都錯判, 明明中射中人地再出變goal kick, 罰球中人牆又係goal kick, 傳波俾人閘出界係人地界外球
屌佢老母ea

唔出腳又唔係，出左就一定追唔返

我都係本身得2丁友 個fd最近忙 連game都無開

有興趣一齊玩下？

pro club po都有機會開2

全因UT
唔想你用廢人守死課金戰士d icon

Game play唔同嫁？
玩落ut 同pro 係唔同嫁喎

有無人開2? 就爆po

點會唔同
玩UT控住個人標波防守一樣咁

有冇巴打好似我咁棄驚了

行埋去連波帶人撞埋去跟著比牌我